做十五日雪巴人 蒙眼徒手攀30米高冰瀑

Hi 巴打 型喎